[頂住啊] 利物浦 對 羅馬5

5-0

明仔

5球

5:0

仲洗唔洗睇次回合

5:0 firmino

Goal 5:0

5:0!!!!

456 粒

456

2g3a

5-0 F9

會唔會咁都入

5 0 la

下星期有覺好訓

托迪個狗樣

F9!!! 頭鎚都有埋

對面跟唔到個速率

頭寒啦，唔打啦

明仔都2g2a

今次穩陣啦掛

5個po 5比0 決賽呢次真係gel 得

頂住啊

Yes

有角度

米拿助攻

繼續啦

今場終於？可以輕鬆睇波啦

2條友2g2a

羅馬班友踢撚到冇晒信心⋯⋯分分鐘仲有

輕鬆到

咪燈ok?

埃及文明

領先5球最危險

屌 70分鐘都未到

起碼入多一球先安全

bobby

totti個樣

456！

禁都入到

唔訓睇猁鸁波真係辛苦

5:0

firmino is the system!

米拿歐聯又一助攻

整多粒啦

沙2g3a?

會唔會七個一皮

羅馬頭寒了

入多幾粒

班友已經輸到放棄左 頭鎚都輸

咁都有

老母做乜鳩

Salah仲爆

老母頭也不回

托迪個樣

totti塊面閪到

岩先角球開完影住迪清高
我先醒起有依個人

頭寒la

有冇人覺得好有美斯影子

守撚住呀

對面打假波?

下星期仲請左假

抽中羅馬真係

棉奴

已經第四杯
5:0好撚醉

死喇
仲買唔買對面個龍好

5-0之後粒SEED斷左

一個po一粒
推快d

有得入就入多幾粒
作客唔知輸幾多

未夠

托迪

痴線

頂住個cs呀

對面收左幾多

羅馬開始湧哂上去..又想比水貨偷雞

波都掂唔撚到

依家先70min，整多2粒都仲得

守

明奴

Fifa 都冇佢咁誇張

保送

唔好燈啊

無, 只係太廢, 根本唔係r聯4強既級數, 8強都比多左

入波快定開新post快

有無人要申請停賽留決賽出？

大家安心未？我未

頂住個龍 知off side所以唔郁
有問題？

taa好勁

出solanke moreno la

我係咪發緊夢

Vvd禁撚住屎度特文
咁都唔吹

5粒邊到穩..入多2粒先啦唔好抖

準備平安鐘

今季直頭係美斯有沙拿影子

老虎

守好d阿

FSG: 1場失5粒? 不了

180分鍾嘅比賽仲未完

兩個最佳啦

摩不了

l6提提大家。。

我利最怕踢順景波

同利鬥攻真係無好結果，決賽如果對巴就好

贏緊5球都好淆底

上上籤

上上簽

認真
有得入快啲整多幾球

老虎撚又搞事

主其他好似仲有1.48, 不過追下隊入波好過

究竟巴塞發生咩事比呢隊垃圾反cup

L6

前者ok
後者唔好啦

仲出摩

歐聯4強

可以留力未

想睇前面3個湊哂帽子

L6差d爆發

洗哂底啦

一日炸彈一世炸彈 差d又比佢嚇死

平安鐘

屌摩唔會再出

ings

千奇唔好失波

對面好似唔想踢咁

老虎啲自信開始爆炸

懦夫真係穩

l6差d入波

L6爭啲自爆

有冇負評得咁快呀痴線

自信期

米拿開架個角

老虎,咪玩我啦

Model同vvd

同意 利唔好輕敵啊

下場又黎料

仆街啦..屌卡屌VVD

巴6 :1psg

Ings bb

5球真係會崩潰 仲要先70分鍾

依條垃圾即刻躝啦
後備都唔夠資格做

Ings ready

vvd tk model

Model屌vvd

皇馬防守未必咁穩定
拜仁難講

嘩屌懦夫嚇撚死

成日都撞架啦

INGS BB

可以出下副選了

James Milner (8) has broke the record for the most assists in the Champions League in a single season.

Wow.

皇會唔會鬥攻

廢龍

vvd撞卡，比卡屌

負評個條垃圾講野未？ 唔好剩係負評啦 出下聲

見到model屌vvd 有d安慰

羅馬來了

靚救

好撚醉
5:0好撚high

懦夫

無知一問，歐聯四強要咁嘅比數，對上係幾時？

sam

we conquered all of europe

卡囂了

嚇死！！

我bb救得靚

卡靚救

一個拉莫斯都頂撚死人

L6好靚

終於有龍識屌後衛

一定會 皇馬得攻咋嘛 控住條中埸黎攻

車手應該要有火

卡

6:5

風水龍重捨自信 以前只會比人屌 依家終於可以屌人

雖然5:0 但都睇得出Allison好勁

巴塞比拜仁屠？

卡神

佢好撚有心機逐個comment都禁負評

唔好標波

老母

啲逼搶同攻守轉換快到羅馬完全跟唔上

邊個負皮得咁快

老母轉身轉上腦

吉祥物好勁

過到拜仁先算la

下

卡膠

仆街有意大利仔屌鬼

老母今場又勁到

Model 越打越有

Model

Lomo

換走球王了

老母轉撚完未 傻撚左？

老母又開始lag機
痴線

頂乜Q
邊撚度夠膽話我猁廢呀！

老虎似就爆

老虎冷靜啦屌

byebye sala

唔好再有人傷就得

Ings <> Salah

留力

換沙拉了

希望老母都入到粒

老母又要開返被屌mode

做咩事黃懦夫

要留力係聯賽對附KLAIM

負評到5:0

ings 搭搶呀!!

比清好似依家先講野

換salah做咩?留力聯賽?

正路
一陣傷就廢事啦

老母轉撚左三次

Salah同岩岩轉會個陣比
個樣自信左好多

沙拿要休息了

邊個咁有心機每個comment俾負評

Ings

L6 咩事拎牌

今埸唯一可惜真係傷左ox

第一球真係好緊要，定軍心，愈打愈順，都引到羅馬愈踢愈前

沙拿

費時傷啦

明仔係沙拿後面踢腳

應該最後換毒hill

Ian rush左邊條女好正😨

到我上場

爆閘狗t.lemar死左去邊阿

老板老婆

一下負皮一個入球

等人拍掌

小心為上呀巴打

佢條女

邊到？

捱埋佢

係

唯一係ox傷，但屌你老母又上身

阻人前進

條link好lag

死啦,愛隊贏波但畀人負評搞到我好嬲嬲豬添

下個post 名 【尋人：T.Lemar】利物浦 對羅馬 6

今日係咁lag唔知jm9

巴打認錯？

下場老母就現原形

冇傷就完美

我係大賽球員

應該要跪拜

夠膽賣沙拿我姦撚左佢老婆

炒咁多 Allison 唔轉會了

應該係條t lamer傻仔

波台ching

呢d野等我黎

linda 好撚索

入多球就穩決賽喇

唔LAG機再講啦

邊個黎 RUSH個女?

狜呢

有冇多圖

有黎 ？

葡萄友好酸呀，乜都做唔到，得返負皮可以㩒

好大波好後生

拎米拿得唔得 抖下啦

入波先講啦

下星期仲要踢架

作為猁迷,入到決賽我就好滿足

條隊由旺角排到天水圍呀 跟隊啦

Taa

你轉少陣啦on9

放棄左BT Sports, 睇緊TSN1

永久block撚左呢件智障

上面話係linda
但係唔似啵

邊度黎個中場換

咁諗 魯殊47球嗰陣咪仲癲

🎶 MO SALAH! MO SALAH! RUNNING DOWN THE WING 🎶

🎶 SALAH, LA, LA, LA, LA, LA, LA!! THE EGYPTIAN KING 🎶

對面真係廢到

啦子要盡快歸隊，兩星期內應該可以

TAA 真係踢得好好。。。

波牛黎

拎走佢除時要失作客入球 好重要

如果無傷老母又唔出黎踢左半場好波

個樣

咁多次亞軍好hurt ga

James Milner: Is now up to 8 assists in the Champions League this season, more than any other player

四強都好滿足

Taa有無份去俄羅斯？

上次對鏝你又失蹤

收dad la 完場先講

有冇圖?

防線Keep住高集中
對面好易offside

Can無曬消息，係邊都無人知

米拿唔想返屋企面對老婆

la算把啦，歸隊都唔會用佢打正選

ian rush條女

acestream 我覺得穩定
比唔上 以前 sopcast

sopcast好多時一條link看足一場
acestream成日要換來換去 一lag要轉link

都靈

係意大利

球証利我地

文尼 入得1粒咁少

放下個post

無人想知

咁既表現 應該做walker後備

羅馬fans

Lomo 痴咗線

梗係唔係LINDA啦老細連4強都唔睇 你就知佢有幾鐘意足球啦

真
但係感情上

walker打中堅

妹下妹下咁 輕鬆啲啦

要記住佢地主場炒巴塞

原來對上一次歐聯淘汰賽階段最大勝仗又係羅馬
7:1輸比獌 不過係8強

keep 住CS

歐聯將利好多人都踢起

無軒時既米拿

Taa

無la時既ox

Ox傷就老母

加埋model

冇水貨真係兩回事

祖/拜

下場4－0

劇本

哈，儍仔一名

屌咩 失波

Diu

羅馬fans食煙

米仲好好氣

老虎撚

走硬

屌你老虎真係發作
又包越位又漏頂

po完圖又比人負評

on9

唉

唉
玩完
下場被反杯了

老母要觀察多幾場

屌

下場反cup

老虎
又黎料
上上場撐呢件垃圾條友去左邊？

嘩邊叉個話羅馬個教練冷靜呀、屌撚哂鬼吖

Vvd jm9

劇本來了

fuck.......

換走左salah 好似攻勢弱左

屌你老母L6

其實俾人炒五比零係咩感覺

屌，真係失波

仆街了

Linda twitter稍為有多少少post

Jw henry真係每季1tweet咁滯

老虎含柒啦你

Again

反cup了

下場4球就晉級

反CUP了

又大意,咁失波

5:1..

仆街 平安鐘了

l6

屌你豬作客入球

屌L6

L6屌你老母

懦夫真係好低級

5:6

懦夫呢d膠波輸過幾多球

屌你老母l6

清高真係對親利都入

真係自爆

死老虎自爆

屌比人拎到1粒

萬般皆下品

唔集中

下場入4粒

呢球懦夫犯左兩下錯

又係5:1

vvd...?

5:2就仆硬街！

仆街

5:5 都輸啦

返主場4球搞掂啦

屌 又係l6

老虎真係睇少眼都唔得

gogogo~

世界級中堅 包越位漏頂 仲要輸近柱

低級錯誤 反省下啦L6

又係你啊

下場要收皮了

路夫雲：開party唔預我？？

老母又係on9

老母 屌你老母

依家lead 4粒大家都好驚

係時候反cup了

Lovren dllm

頂空氣

廢龍比人敗左個cs

屌L6 屌晒你全家呀

dllm

屌差d

下場4:0了

gg 作客入球

L6個腦生草？

見你班友咁有信心就知出事

唉 又係輸呢啲大意波

下場四球就ok

屌一球作客好撚重要
死老虎

老虎都係賣好過

中堅鐵膽反正都有 買過個新啦

失1球好

失多球作客 好難打

一陣輸多球就 pk la

下場4比0收皮

眼殘

老母世界級球員

包越位
唔追人
漏頂
懦夫

以為自己跳到牙朗咁高

好想睇下條友有咩講
一早講撚左老虎係垃圾

下場要守4球

柒頭懦夫
屌你老母又爆

嘻 當日英超對鏝又係咁

屌你咁樣失

下場輸4比0

仆街了 一有作客入球就死得

醒定d 豬多球就奶野

Model要開聲屌老虎啦

4:0有幾難？

model望住L6個樣

頂住呀，

簡單到
一腳長傳 心口 goal

下場入佢一球啦屌

次次收起沙拉就失波

model?
求名

真係

2連爆

羅馬球迷準備allin 仲有下一球

屌做乜收沙拿

老母咁都射唔到

我想完場囉

牙朗已知點入波了

老虎今場都ok 係要爆一獲

仲話下場出後備

Cls無沙拿成隊慢哂

懦夫想點撚樣呀

條友成日預唔準啲波
你唔夠高就行住人地啦屌

12m

入多一球唔該

今晚屌老虎

5:2

神奇羅馬

利記醒啦

老虎條撚屌

老虎撚幾時死

屌買CB老虎要做後備/賣
真係炸彈黎

懦夫有價好賣

懦夫雲正On9，鬧鳩軒做乜

屌，好撚多平安鐘丫

屌你老虎 輸作客入球

差啲又柒

懦夫幾時死

....

失個球l6同卡屌軒

老虎屌鳩神軒

屌，5：2

前面冇佢啲波死哂 人地妹住上黎都得 12m

L6都清撚埋佢啦
踢後備都嫌廢

多謝老虎
打開缺口

唔好收沙拿啦
攻勢一弱就俾人狂攻

屌 唔係呀

輸壞個頭 屌

打排球

屌！

屌劇本了

Gg

唔好多謝我

做乜撚野啊

下場3球 同疤同一命運

wtf

屌 守好啲係唔得嘅

仆街高普又收起

lorven lan

屌 3:0就夠

ON9 TEAM

根本落沙拿 有少少無謂

得返15分鐘

不如keep住一場過

又想反cup

這名德國籍教頭補充：「我們已找到了中堅之材，他就是洛夫雲。健碩、快速、雙腳熟練、有頂上功夫、彈跳力強。他是我需要的中路守將。是的，有些地方仍需要改善，他的集中程度，但球員畢竟是血肉之軀。」

仆街 一收沙拿變第隊波

唉屌，出事

羅馬今場又寫定劇本

真係5:2

5比5準備

屌....

一失係咁失

投降啦 2個作客入球

好撚野

又係最後10分鐘追平

屌都未下場已經開始反杯

又係老虎撚頂番個波去中間

5:5

見你班利撚一J就知出事

打起埋個勢

有冇攪錯
好地地win 5:0

已完。

屌，出事啦

屌。。。。

做乜撚？又係咁唉

大撚獲

真係沙拿朋友隊
冇沙拿就變番利物浦

唉 莫講下場
今場都無得輕鬆

一睇就連入兩粒

沙拿一走就

不如今場就5:5啦

屌買唔切羅馬下一隊

屌，真係好on9

垃圾利學人收慢

klopp做埋d野真係多9餘, 收起salah 托7咩

羅馬既球迷準備好 推多次下一隊入球

呢隊波真係唔讚得

利物浦十分鐘真係危險

懦夫撚死全家

2個作客

點解兩場一收沙拿就失兩球

好撚on9

屌啲優勢無撚哂

又自爆

又係咁，贏幾多都出事啦

利物浦真係充滿娛樂性

比人反杯了

差啲53

下次80分鍾先收沙拿啦好嗎

屌你老母

lead5球都可以咁

好炆

羅馬下場3比0
又贏

下場利記大L獲

屌 入10粒都唔夠啦

下場0:3
完

出局啦

TAA 已經無氣了換啦屌

屌你老母路夫雲

咁早換走沙拿做乜鳩 羅馬全無後顧之憂

踢左八十分鐘好波

次次都係沙拿一出就出事

前鋒真係唔換得走
一換個勢差到
5:0都要救心

領先五球都有危險 痴撚線

屌你快啲完場

作客入球黎架屌

羅馬球員d 心態

懦夫真係唔掂

中場 後防都係廢

賣燃走老虎啦屌你老母

嚇死卡仔

唉
仲要死埋link
訓算

唔想睇落去

你收慢咪變返垃圾利囉

條後防係咁既話以後唔好留力啦
留幾多失幾多

一早都話呢件垃圾一世都係垃圾
之前仲俾人屌
心諗撐得老虎一定撐埋米摩

領先5球一樣好危險

臨尾攪啲咁既嘢

完場5:3，下場2:0

打起哂

前世做錯乜要做利迷

羅馬反杯

劇本嘅野

屌你老母 成隊波食撚左屎咁

Dzeko係咁撚Lovren

屌你老母L6666666666

無沙拿真係差好多

5:3準備

屌你五粒都可以搞成咁

懦夫開始搞唔掂dzeko

信心返哂黎

真係贏在佢地on9唔出清高

屌 打起對面個勢 下次個勢好就繼續啦
次次換人都柒 柒足2年 有邊次換完係好d?

傻鳩懦夫正仆街

一換4後衛就攻到我地仆街

收唔收都有人屌架啦
不如屌懦夫好過

5球都要平安鐘我屌

係
太早收沙拿

原來沙拿帶動埋利記後防有加乘

差啲5:3 果然係利

四強滿足四強滿足，催眠自己

salah黑面

又反cup 生性d la 後防

應該5:3

下場照攻唔好守呀

次次都係咁 垃撚圾

一收埋沙拉 對面就攻到仆街

屌你垃撚圾

次次都係咁，一收salah就出事，個個等收工

又自爆on99

利狗死老豆樣

領先3球 但輸2個作客入球

廢中成日70分鐘後換沙拿 真係好撚無謂
球員體力打多20分鐘會差幾遠

令人地可以大舉攻上

因為冇晒壓迫，有壓迫對方守勢減輕後防壓力

懦夫將優勢大大削減

d球迷打氣啦仆街

依家換出老虎，刻不容緩，條友唔適宜再留喺場上

前面入幾多 後面失幾多

買定下球5:3

換走左前場冇腳好波 人地壓前都唔驚

咪係
老虎醒定d根本唔會咁

5:0同5:2影響差好遠

沙拿下季走撚硬

應該收走交屁先

正常

你咁樣 入到決賽咪又係輸

皇定巴？

有兩個作客入球 返到主埸唔係沒機會

心諗我咁辛苦開好個頭你地就幫人打起個勢

埃及有冇人肯為左國王殺撚左老虎件垃圾

拎多75m買中堅啦

水貨個樣O撚哂

真係沙拿vs羅馬

沙拿心諗
又要我係旁證睇你班pk

咁20分鍾真係幾多

前面入幾多後面失幾多

Model個樣好似仲未知發生緊咩事

搓到完場算啦屌你老母

輸硬 望下疤

俾到壓力對面

影響下回要6－0定3－0球

訓啦屌你

有沒得換返沙拿入黎

證明無沙拿真係變返利物浦

model踢得仲淡定過lovren

佢冇諗到懦夫又自爆

完喇好嗎

有 下場

屌，死守啦
仲去

無美斯巴塞都變垃圾啦

兩個作客入球

唉 冇哂優勢

頭先5:0打晒j班撚屌係咪第一日睇利物浦

如果下場有加時睇就正ｌｕ

沙拿快d同懦夫絕交啦屌

老老豆豆 5:0收起主力真係無問題

屌你老母有邊次換完人入到波?

羅馬：對面冇左沙拿呀！！攻呀！！

點會諗唔到，呢件垃圾自爆當食飯

咁撚樣搞走個cs

唔去比人攻仲仆街wo

唔踢啦

又打3cb

岩岩先頻完lovren
望住個炸彈係自己前面可能就係咁嘅樣 避都沒得避

死守仲輸得勁

真係劇本

如果下場比人反cup，真係只可以怪自已on9，五球優勢都唔識好好把握

其實唔算手球？

個優勢仲差撚過3:0鏝

屌又整多件

屌你老母係都要人食救心

又三中堅
文塞到，輸撚埋佢啦

跟左官咁耐

係
沙拿一走 就真係重組
又重覆T9 S7走時

仲要換多個炸彈入黎

下場人地諗好點打 出局

冇左沙拉佢地壓哂上黎啦

全世界得利領先5球都要平安鐘
痴撚線

以前3:0要驚
今場過後連贏到5:0都要驚

下場要加時好難姐
到人地要入返5:2 先得喎

klopp次次大炒人都係要回返少少比人, 好似對鏝咁

下場又要咁多位手足震住一齊睇

換klavan

5球優勢冇哂，真係屌出聲

L6又要熄留言

仲要+4分鐘

下場入一球穩唔穩

5:3

仲有鈀

點樣冇曬

下場難踢

高普換人世界級

dzeko壓住TAA同L6個邊黎打

唔穩 有L6就有危險

依幾分鐘已經震緊啦

諗起有一次懦夫雲廢到要上半場換走佢

劇本 主場輸返三球

唉，一收起沙拿就冇運行

樓上利迷都報假分

五球都要平安鐘

一早應該換f9先佢都冇力
f9入第一球我已經咁講

唔打啦 可唔可以完場啦

打熱狗

對熱狗果場

上面係咪又係假分狗黎

老母呢下

下場起碼入兩球先穩

一日有垃圾懦夫一日都唔會有穩定既一日

block la

好多手足5:0訓左🤣

老母屌人老母

一人球隊

開心得濟，唔記得條後防咁on9

5:0都要食救心

Blocked

嘈交了

懦夫真係真心廢

佢都抖左好耐

猜都完場啦屌

拖下時間咪岩囉

講經啦主場入5球都唔穩啦 根本入幾多球都唔穩

收起沙拉無哂攻勢

仲有冇人撐件垃圾老虎
captain g呢？

一起身爆血管

老母有咩資格屌人

比佢個名呃左

We did it

老團 懦夫 完全唔夠班

352

角球旗好嗎

5-0 時5:2 200倍買唔到比人打左落去150倍

正常發揮 正常發揮

本身5:0人地都可能半放棄，依家咁樣下場對面實好似對疤咁

下場roma 3-0 都win?

巴塞2.0

5比1果球應該要入啦

沙拿放係度最尾十分鐘拎黎散步嚇對面
都好過比人打起個勢

一見到數字都好驚

Block啦呢d

起唔到身

係。作客入球

利式娛樂

我諗高普下埸都唔敢換走

無野講，又係懦夫雲

真係巴2.0

四強都留力

又係3:0就收皮

唔好quote 假分啦 屌

即刻訓都唔安樂

ft

冇心 唔好block我

完喇

當2:0

呢d人材真係要留

負評狗 入完波冇左俾負評

假分狗死全家

果然冇穩依隻字

屌撚死老虎佢啦 屌你老母

下場再換走沙拿一定比人屌老母

算啦 都叫領先3球

下場輸架喇

照block

屌你 咁樣5:2真係搞笑

屌
咁樣輸番兩球

Lovren真係麻撚煩 永遠整一鑊甘既

都係當出咗局好了

=無優勢

恩師回得太深

屌 入五球都要咁驚

咁樣嘔返出黎
L6又自爆 dllm

食屎啦你

下場又比人反CUP了
做利迷真辛苦

咪係！睇左幾季，唔好以為仲有希望啦！

講左懦夫會爆

一些學生證

好心咪以為5:0贏硬啦

salah :屌你老母

啲現場球迷好似輸左波咁

領先2球
下場 羅馬 3:0
已經出線

兩球作客

屌那星 下場想唔睇都唔得

點解係要搞到下場都要救心先安樂？

第二球12碼係球證送

唉 老虎都唔知做乜撚野 無啦啦爆

原本對面要主場入6球
而家變3球喎

懦夫雲同摩蘭奴呢兩條撚樣永遠都係咁
次次都送走啲優勢

一人球隊 換出成隊散晒

屌 下場又要平安鐘

下場你就屌緊懦夫點解要失呢球

我當出左局啦
下場唔洗柒

5：2

衰過上場曼城

羅馬主場巴塞都輸到3球
利要輸3球唔難

第一球真係失得好唔抵

羅馬 9號個眼神
下回合一定打爆利記

高普你做乜鳩換沙拿唔換費明奴

局已出
懦夫走啦
唔係佢派膠
我就有教好訓

咪同巴一樣

呢到都係咁

我地唔識入波架咩

屌你比人拎2球作客入球

5:0帶到去下回合真係贏硬

本身真係冇懸念
而家劇本寫好晒

下場3:0
上樓機會

高普仲笑 踢多二十分鐘又點

真係屌佢老母
都唔知收起沙拿做乜7
有冇見皇馬炒梗對手會換走c朗

米拿踢得好

沙拿綿龍

見太多

今場真係要吸收經驗，羅馬呢隊波由頭到尾都係鬥攻鬥搶，鬥志好旺盛，就算去到5:0都堅持瘋狂迫搶，所以一收起沙拿，反擊力弱咗少少就失哂勢。下場作客人地都一定係咁打，唯有同佢地快打快先至穩陣，未到90分鐘補時都唔好換前場三人

作客仆硬街

屌你老母懦夫雲

呢球擺明格硬比

垃圾真係唔會成材

差好多

第2球12m球證角度都睇唔清楚

巴塞識唔識入波

屌，講咩50gel頭
手足你地燈開有條路
仆佢個街贏5粒都要救心

4強滿足了

士氣急跌

屌你老母高普次撚次都自斷雙臂送俾人攻
試撚左咁多次都唔撚學精

次回合咪撚主守呀

好一兩場個陣好撚多人撐架，去撚哂邊
我就一世反件垃圾嘅
屌你老母老虎
陰撚左利幾多次

美斯都入唔到啦

好on9次次一打飛機就出事都唔學精
仲要話對面廢

未必 這是利物浦

廢中真係

靠我摩咩事

L6 屌你老母又漏頂
第2球 50/50 12M都冇問題
其實對面冇攻勢,完全因為自爆

一日未完場都唔好慶祝住

4分鐘輸2球, 下場繼續驚過

屌你老母
懦夫自己犯錯比隊友屌
竟然可以屌返人轉頭

個波咁快
縮都縮唔切啦

不過一掂到手真係任球證吹

下場一定唔撚換沙拉 屌你老母都痴撚線 一換走 d 人就狂攻 完全唔撚驚你

其實不嬲臨尾利記都會無氣，只係前面無左個可以帶波keep波，同埋清高入左真係唔同左

最on9係次次換親人都出事

下場上樓機會

利物浦無得唔攻架 睇曼城都知 攻就係守

邊度旺盛，明明3,4比0嗰陣成隊散晒
係無啦啦on9失咗球先搶

究竟沙拿傷定乜 點可能咁早換 至少80+啦

唔撚死守就得 打鏝咁

一換沙拿就on99咁

換人其實好正常 唔知屌乜柒

唉
四強收貨
出年再努力

個氣氛似利俾人大炒咁 屌佢老母咁樣失兩球on9波

懦狗幾時開返ins
我會屌到佢後悔自己生存過啊

中堅成日漏頂真係好撚大問題
次數仲要唔少

唉 輸兩粒
冇張 中場仲有冇輪換
老虎實力依舊

又關廢中事？

下場唔好主守，好似巴咁7諗住守到完場就得

我已經對住老虎好多年了

老虎條撚樣真係唔死都冇用

懦夫每場都要自爆
屌！

5:0完真係冇懸念，係要送返出去

劇本寫好晒

你知 我知 係高普未必知

當場波贏2.5會唔會好過啲

冇啦冇啦

All in 羅馬出線

一撚定要以快打快呀屌

無後備winger=自斷一臂

又要關ig了

羅馬主場好撚勁
兩隊波黎
反cup真係唔出奇

依d大賽真係唔好咁早換沙拿 f9依d，一換走跟本差幾班波

其實成日臨尾自爆 都係因為正選球員體力已經用盡 個bench根本冇人換到出黎 換klavan moreno真係盞自爆得仲快d 歸根究底都係FSG姑鳩寒又唔買人

隻垃圾nigga真係
最後30分鐘去左邊？

下場羅馬要攻 我又唔信我地入唔到波
驚鬼咩

下場入一球都要平安鐘 屌

下季一定要買中堅左閘 中場 前鋒

方唔係比佢抖下,下場正選爭神射

次次換走佢都無好野＿

望就望下場初段守得住加偷到一球
打返沉佢

利狗真係怨婦黎
陣間唔換人又屌 換人輸老虎自爆 竟然屌既係換人

尾段輸2粒真係輸埋道氣

真係唔明

收起沙拿 你老味on lun9

係囉
5:0留力有咩問題？老虎米拿犯錯關沙拿事？

想留力聯賽

真利迷就知

好似5:0即刻收薑咁
兩回合緊係有幾多入幾多

唔換比人踢傷咪又係屌 入到5球換都好正常

禁都算手球咩

沙拿自己嗌要換人?

老虎撚條冚家鏟無神神整粒幫人打返起

好撚想知撐老虎嘅人智商有冇50

唔攰咩，佢永遠場場打足90min

下場最後一場歐聯

廢中D換人

又話l6反省期？

嬴緊3球,場上班球迷靜到好似輸左咁

派膠果個文尼又唔換走

第一球佢離dzeko都太遠
仲要判錯高波落點

質數真係有限

已經好多場係咁

關高普撚事
老虎自爆姐
唔係既話對面點拿第一球打返起鬥志

好撚想知屌換人既人智商有冇50

見到巴咁比羅馬反CUP 班友自己醒定D

on9啦
兩球都唔知懦夫做乜柒

佢成季都反省

羅馬歐聯主場好似冇失過波

明明利post開party 比隻懦夫狗搞串曬

又唔係多星 仲要換走

贏緊5比0換主將係好正常
一陣傷左咪仆街
怪就怪自己後防垃圾

你估依家得番歐聯無聯賽 果個情況點都要換走啲主力抖下架啦 平時唔換人又屌

算啦 屌黎都冇用

好心啦 lead 3球仲想點
原本開波前又話贏到都偷笑
洗唔洗全部係到屌
雖然好可惜姐

屌 唔講以為換左出場

睇最尾攻勢都知羅馬攻起上黎唔廢 好似巴塞個場 作客on99 主場幾撚勁

講真果句 知還知 隊波咁撚樣都守唔住 其實都唔會話做到d 咩成積 特別係聯賽 聯賽好多時都係要入一球 守到完為止 咁樣守唔到法 遲早要解決

洛夫雲同埋摩蘭奴 屌柒你地一世啦 死撚開啲啦屌 都唔撚知你地有乜撚貢獻過 次撚次咩賽事76都有你份

老母個球咁撚樣miss又係痴撚線

我留埋呢個言會block你

唔該你條撚樣唔好開post

唔好賴其他人啦
個球老虎要負全責啦

下季買多件中堅

羅馬下場一定打返4後衛
到時就冇咁好打

咁樣跳起頂唔中
衰撚過學界

漏頂唔都算，要格硬頂

正常隊係應該換 但你睇緊係利呀

下埸又要擔驚受怕
早抖先 至少都嬴緊3球 希望100分沒事

佢上場無柒?

換走交屁好過

拎L6去打靶喇

全部出曬黎，變缺點

戇鳩鳩換沙拿都屌
係屌都屌老虎啦